覺唔覺化左妝既女仔好吸引

化妝既女仔真係好靚
不過識化妝嘅肥婆，阿嬸，阿婆唔計
最多加少少分

係毒撚心目中 永遠唔化妝先係最靚

哦

有錢既男仔好吸引

密碼是個Heart呀～

我今日都化左